有無人睇完愛回家之後睇到眼鏡88個廣告

勁長 成套微電影咁
今次落左唔知幾多廣告費

pixer 一樣
但係好地道香港

唔知係唔係香港電影公司拍

好正

但d detail 位真係做得幾好
唔會為左秒數而趕左佢

係囉，睇到有啲眼淚流出黎
有啲將自己代入左去個女仔度

上網仲未搵到條片

係咪第一次出街

第一次睇電腦動畫pixar
用香港背景好感動

好似張 up
inside out
變做香港背景

屌又無人睇埋會計妹個助選廣告

微電影

係 眼鏡88 fb有講

咒人成家有眼疾

都幾撚details

YouTube有

好勁 畫得好靚
啲細節位

全家都戴眼鏡

個feel 有D似 bao